狗頭盔後面寫 X2，未見過呢個部門簡稱

有冇人知係咩

推